[康樂活動]想問27號有冇人入元朗射箭場射靶呀?

有冇呀?係咪可以自帶gear?